屌你老母 點解要一路滴水上巴士/小巴

成架車臭哂都都算
屌你老母 重要有個死人勾
入去坐成件衫都係味
屌

Skr👍

你同我解釋下咩係skr